基于SimGrid提供的模拟器工具包, 构建一个异构多核处理器的仿真环境.
In Liu LD, Wu YL. List Scheduling Algorithm of Dependent Tasks Based on HEFT and CPOP.
Computer Systems and Applications, 2019, 28(3): 118-125 (in Chinese).
http://www.c-s-a.org.cn/1003-3254/6807.html

Таким образом, единственнымпакетом моделирования, соответствующимнашим требо-ваниям, является SimGrid.
In V. Airiian, V. Korenkov and A. Nechaevskiy. Modelling LIT Cloud Infrastructure at JINR and Evaluating the Model.
7th International Conference Distributed Computing and Grid-technologies in Science and Education, 2016 (in Russian).
http://ceur-ws.org/Vol-1787/74-79-paper-11.pdf

Os experimentos foram feitos utilizando o Simgrid, que é um simulador amplamente utilizado na avaliação de sistemas distribuı́dos.
In J.F. de Souza, H. Senger & F.A. Silva. Escalabilidade de Aplicações Bag-of-Tasks em Plataformas Heterogêneas.
37th Simpósio Brasileiro de Redes de Computadores e Sistemas Distribuídos, 2019 (in Portuguese).

Dado [...] los modelos de rendimiento (codelets) de cada una de las rutinas computacionales [...], se podría hacer uso del simulador SimGrid para estimar el rendimiento [...].
In D. Jesus Camara Moreno. Técnicas de optimización de rutinas paralelas de álgebra lineal en sistemas heterogéneos.
PhD dissertation of the Universidad de Murcia, Spain, 2020 (in Spanish).
https://digitum.um.es/digitum/bitstream/10201/101964/1/Tesis.pdf

El simulador usado en el presente trabajo es el SimGrid, por las cualidades comentadas anteriormente. Además, posee exactamente lo que es preciso paranuestros propósitos.
In Alvaro Henry Mamani Aliaga. Planificación de Tareas Dependientes Representadas por Grafos Acíclicos Dirigidos para Sistemas Computacionales Heterogéneos.
PhD dissertation of the Universidad Nactional De San Augustin, Peru, 2018 (in Spanish).
http://repositorio.unsa.edu.pe/bitstream/handle/UNSA/7593/ISDmaalah.pdf

SimGrid を用いて並列計算ベンチマークの演算時間，通信時間，実行時間をシミュレーションし，特に集合通信を多用するアプリケーションでは，
In Y. Urino, K. Mizutani, T. Usuki and S. Nakamura. Parallel computing systems with wavelength routing interconnect "Optical Hub".
Research Report of the Information Processing Society of Japan, 2019 (in Japanese).
https://ipsj.ixsq.nii.ac.jp/ej/?action=pages_view_main&active_action=repository_view_main_item_detail&item_id=198402&item_no=1&page_id=13&block_id=8

また，SimGridシミュレーションの結果，256台のスイッチを用いた相互結合網において，ルーティングテーブルキャッシュの導入により，NAS並列ベンチマークの性能を平均6.9%向上させることに成功した
In S. Hirasawa, H. Yamaki, M.o Koibuchi. A Study of Routing-table Cache on HPC Switches.
Information Processing Society of Japan Journal of Computing Systems, 2020 (in Japanese).
https://ipsj.ixsq.nii.ac.jp/ej/index.php?active_action=repository_view_main_item_detail&page_id=13&block_id=8&item_id=206944&item_no=1
